屌你老母成個連登都係帶風向，消費。以為自己去左台灣論壇

萬氏都係時事台